未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（345）

yo

Mo人

估唔到我係1001

無人開

今日比你win

開始眼訓

hug

快講：家姐好yeah!

散拖我諗係咁上下？

sleep

覆有幾麻煩:
高少少嘅嘢都拎唔到

咁你要走了 呢到係比未訓嘅人用

識coser frd

其實有冇女係鍾意肥仔㗎

成日要搬凳 煩

冇留意碌到最落先發現完了

唉....大家有無試過見到一個曾經有機會但最後不了了之嘅男仔出pool

感覺咁樣對佢好啲 因為我唔會同任何人拍拖 而佢係個好男仔
但係我又好心up

趕我走

讀書順便坐多陣入籍呀嘛 把握機會

有

我同佢識在先 佢後尾先對cos有興趣

我幫你拎咪得

我
你幾肥先

私影嗰啲全部雞嚟㗎

好撚正

好多女都好靚但係啲仔好柒

你幾高
我要搬梯拎

有啊
覺得咁無左咪算囉

然而成日比人串我肥

你唔同人一齊,人地自然會心淡架啦

扮女人！？

家姐好yeah!

女朋友講講下野訓左
但我仲訓唔著，我就死

啱啱發現 依家有啲sad

不如咁問其實有冇女仔係唔介意肥矮柒

米七
準19

你改名做elaine就得

我唔係外協 答你唔到

上個po有相

幾先

唉....我無野好講 唉........

竟然跪低 對你好失望

same
講得唔清楚 我都識coser frd
同你一樣

不鳥 識一個bbbitch 叫elaine

心靚最重要

上個po咪有相

有啲會中意少少肥

一齊擔梯啦

你知佢鍾意你 咁你果陣做緊乜

今日姐

快啲去瞓 放低手機 唔好再諗嘢

細佬乖

師傅

不了 佢好柒

盲既應該唔介意

係咪冇得再高

救命 完全跟唔上

我記得你問過點襯衫

放心啦 過一排無事架啦

你好撚耐冇訓啦好似....

咩都無做

yes

Do essay la u

埋b

Jm

佢成日都係咁
你望住佢訓 見到佢放鬆曬
自己都放低焦慮
陪佢啦

爸爸 細佬同我和解左

Why gum cool

我知呀我呢一刻好有事呀

實有
我咪唔介意

最後你有冇搵到自己咩身型?

柒就唔好出cos獻世啦

真

唔做啦 我而家連瞓覺都瞓唔著

mean爆
典解可以咁mean又好好笑

我有諗過呢個問題
係咪因為靚女同靚仔都係比人追開,唔洗自己出手
普通d既男/女會就晒佢,佢地自然會揀同普通既人拍拖

唔想搵

未

吸引不

That’s true
見到親愛嘅女人安樂就開心

咁你仲好意思怪人？

已經好多次係咁
我真係個人有啲缺陷先同唔到人拍拖

攬住佢一齊訓啦

打籃球！忍奶！補鈣！

可以明天才做的事就明天做

我抄緊數學

我無怪佢 我唔開心咋

Boy no bad
Girl no like

家法伺候

可能條女覺得冇挑戰性

真
但係已經好幾年

錯過左就無架啦

睇得出

但係好不幸明天要返工

屌笑咗

夠喇
搶媽咪

試多幾次
你就會發現其實咁好平常

做我女朋友

肥乜撚

開心啦 有得抄 我連抄都冇得抄

e種？

咁既然係咁
有啲咩遺憾？
反而害咗人地
學識獨處

咁冇用

可唔可以停止自貼

咁你想點
去追返囉～
你果陣唔做野人地就心淡架啦

全部都唔work！

又要講果句
我今日仲係a0

濛b醒

你笑親嘅嘢真係好好笑

咁你係咪想你媽咪無人cow呀

唔肥啦

唔剃鬍先好難有女

依家成日迎住佢班fan會一齊笑鳩我

伺候細佬！

肥啲 矮啲 自我感覺良好啲

游水好似最好不過我好懶

呢度就快變a0圍爐區

今晚到底發生緊咩事

我講野係咪有反效果

真...

我知呀
我同自己講咁係最好㗎
我知道會有呢一日
但係我唔知會嚟得咁快
獨處二十一年啦

唔記得咗呢件事

唔可以咁洩

你行開

你係左邊條磨碌？

餅

蝦我

not me

Agger

我想上嚟發洩吓咋
我可以做啲咩⋯⋯佢都咩都無做啦

好恐怖

做咩

你有料

左邊仲白過條女

我呢

如果認得咁點算

媽咪大把人cow
你呢啲痴線佬死開啦

唔好俾佢停

係風氣停唔到

到底你地係咪青春期 谷精上腦
呢到啲絲大部分都有男朋友咖啦
唔好再自貼啦 唔係5p 呀

媽咪呀⋯⋯

Only today

唔好推得再快d

一樣唔work
我七年冇高過

假

已經係

佢笑開你

真 佢咁樣話媽咪 唔想理佢

認到就...見到say hi

唔知呀 突然之間好多人
插都插唔到話題

獨處冇嘢可怕
有frd其實都可以好幸福
多啲增值自己

我都係18碎

slow d la

做乜撚野

咩都假，係咪要停打j先高得

德仔

條腿白到呢

我有個男仔fd又係叫我去游水減肥
我心諗屌啦 咁鬼攰

今晚有d奇怪

唔準同我搶

我邊到痴線

廚

屌你呀

我好驚

逼你做功課

女仔早熟
完

爸爸話要家法伺候你

珍牙

做咩喎

越叫越快

全部都係

係
希望就下我呢d毒拎

原本我都唔知 見到個鋪po咗熱門咪入嚟湊下熱鬧囉

請佢食屎撻

唔出街呀嘛

我係下一個燒山

禾刀系

我唔知
可能切咗快啲

都唔知係咪鬼黎 想釣番我地轉頭

所以喊完就唔好再諗啦

好多新人

掛我不

點解呢啲平時我同人講嘅嘢我今日要聽人講

應該係，除非唔係

你cls㗎

點釣 佢貼你又貼？

做咩啫，一睇就知假假地啦張相

屌，動漫節先出街？

我冇

師傅唔好咁樣

洩

你等比人釣啦

如你所願

德仔！！！！！！

原來係咁辛苦㗎

快d鬧自己冇pool出

夠啦

可能

應該上左熱門

會精盡人亡

熊仔！！！！

做咩不推文

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

我都冇
因為我知貼左都唔會有

我都就快想po啦

你條gay佬冇所謂啦

訓唔著呀

冇計傾

肯定長期長褲

好正常
自己唔識安慰自己的

獨處其實真心好好

掛死你

Po!快！Now!

依個post都多圖

收皮啦

我平時都好鍾意自己一個人㗎
我都成日同人哋講一個人好好㗎
但係但係我而家真係好唔開心呀

咁傾計啦

費時又上熱門

男仔識整嘢食有冇分加㗎
不過都係應該睇樣嘅啫

點解會上咗

好恐怖啊

都係你開左自爆先例

開話題！

會上架咩？

Here

上最新

媽媽

天氣凍呀嘛

明嘅
所以我地陪你

咁......順手記得先不推文

快啲約我

各位再見啦，我要訓發夢搵我女朋友

好掛住你

唔想上熱門

我load咗兩秒

有啲咩係共同話題架

你po埋一份

少驚 大家唔好咁痴線

有！
男仔乾乾淨淨點都有分加

爆極都唔會自貼囉

就係唔知點解頭先上咗 好恐怖

然而冇人食我整嘅嘢

楚b!!

埋b抄完功課未

搵話題吹水

88

依家一個人喺房發癲大嗌

卡

廢時嚇親大家

耳洞前面拮得入 但係拮唔翻出嚟 點算

你真係好好笑

餅豬

識整咩食 睇過

月尾不是嗎

借個位

[逆轉思維] 由呢一刻開始要多謝警犬幫手封紅隧

如果有個你唔鍾意既人鍾意你咁你出唔出pool?

但又想睇

今日啲post好似去錯時空

架妹好叻

好似好恐怖

小心唔好傷到喉嚨呀
飲番多啲暖水
如果有傷記住消毒痴膠布先好訓

你好靚女

唔好鬧土仔

掛你

你：睇人仆街最開心

拮後面

你先係真係好好笑 講嘢mean又好笑

散播謠言

摸住耳窿後面
對啱位一拮就係
你有少少埋口
對啱位唔會痛
利申曾經十二個耳窿

有無米七靚女做我女朋友

好

德叔黎架

未睇過添

我 try try 佢

開始埋口 用力啲隊穿佢

會考慮吓先，始終係唔鍾意，起碼會認識咗對方先開始

我講真

冇

成日流血

試下大力少少搵返個窿
可能埋左皮姐
如果都唔得既可能埋左口要再釘

咁直接我都掛

我諗錯野

米七靚仔ok？

咁你做我女朋友

日常

好想睇

巧過分！

首先要有米七 仲要靚女
但連登得仔

對方本身係朋友呢?

我點會係咁呢

因為你耳窿入面損咗

可以睇下

接受住先

要咁多黎透氣？

我信喎

飢不擇食?

好野！

人生遺憾黎

會流血會發炎

你巧惡

淨係想睇絲打

啱 我搵男朋友先

同意

更衣室等

會釘上癮
btw雖然你mean緊我 但真係好好笑

睇吓同佢幾成熟囉，而且啱feel，應該會一齊

笑大人個口了

你有冇耳窿？

隻揪

Yeah
敏仔話我唔nice

well done

快

我認錯

笑咗出聲

你朋友比你

就快滿人啦日日都開

你都係靚仔

篤背隻

曾經lollll
依家每邊得返四個

黎呀 我等你喎

你好洩
講兩句就引到你上釣 capped比你朋友

爭咁啲影相技巧

學廚？

我和平小天使 最叻拎光環

嘻

我想快啲有歌聽P

medium rare呢？

Well done照道理都啱feel，應該一齊咗

APL

爾爾唔識貨

知唔知咩係well done

幾點呀？

開埋迷你倉

呢樣就真係唔好亂講啦

我諗起今日

你茅撚錯

5比

咪就係

我之前都會篤穿 都無發過炎

good job d fd

禾又要

有冇人知呢個解咩意思

舊人唔準出聲！ 想問新人

3成熟就要互相認識多啲

siu4

我咩都冇講㗎
啱啱有人hack我acc

唔鍾意定係無特別好感

屌你老鼠咩 三點半post野食

你無得還手

gogogo
禾落樓先

拮到了痛到 hihi

肚餓

收皮未

今日？

唔準影響楚楚對我嘅印象

R幾時有啊！！

食野

心事巴係靚仔fced

你最叻撩事鬥非同激嬲我地楚楚

蝦新人

唔係全熟咩

廚廚搞返個更衣倉

你有架咩

十成熟

教訓下佢！

篤到好痛 冇再篤

係
爛gag嚟
梳

70%

冇講野兩日 要比我講下野啦

7咗

唔鍾意
假設

嗰張gif

我無打算過還手 嘻

係時候宵夜

點教訓好

no la....

要唔要po返今晚羊架

唔理佢 我要聽p咋

我又食

唔好以為打fced四粒字母就當真喎

仲以為我錯咗

頂 熊仔今日狀態良好

問你地媽咪嘛 佢一定會答嘅

我最撚鍾意食羊架

支持！當值！

你未上水 好難忘

我唔洗咁多人 一個夠

又上咗熱門

我最叻撩蛋蛋

你好識做呀下

empty r紅色線

塞佢去更衣室

唔想上啊屌

其實我眼訓中

我都覺

fced...fced...fced...

你催下佢

我... 我... 我...

我個com係咪彈咗三次

耳窿怪獸

係真㗎嘛

hi

比佢地用姐

how do i live
without the ones i love

唔係呀. 我都係新人 但係唔知點解

咁呢層你又唔夠我叻

琴日九點訓

怎怎

可以

呢啲嘢好基本姐

唔係樣樣野都需要解釋

咁打fact checked

含

應該聽朝會沉架啦希望

hello

佢哋自己開 咪搞我

認真咩

jm9

信唔信我喊俾你睇

我有狀態良好同唔良好架咩
個分別係點

又真係上左熱門

我唔服 出黎隻揪呀心事

今晚煎得好嫩

今日一針見血好中

好肚餓

真係中咩

我好叻

約定

我啱啱飲左支茶

我紅燈線

又失眠

又想睇又唔想睇 好矛盾

篤你

咁又好難講啦

Hi

我想食嘢

傾傾下就冇諗住訓了

勁 咁佢係咪捧住個光環

巧

On fire
變暴力熊

你唔好試呀話你聽呀

紅

我啡色線

蜜桃

偷情feel

屋企有無！

你唔好幫口

[member] #bang# 佢係咪捧住光環/member]

多謝恩賜

唉屌

暴力熊好cute

你信唔信我即刻喊

唔想煮 得朱古力

睡不著啊

5信

哇屌 真係上左熱門
不推文唔該

咁兩樣野相輔相成既

楚姐

杯麵呢？ 我準備食

瞓唔到

jm9上熱門
已經不推文
之前推得幾癲都唔會上

唔舒服睇大夫啦

紅色線

想食打邊爐

早晨

我地係風向撚

Ok

我啱啱先醒起有筒三角朱力係袋

咪再attack 我地楚

hi peach baby

痛痛

想叫春

風向撚上線

我係黑朱古力

包剪揼輸咗請食飯

同我結婚？

星期日先邊完

邊爐：唔好打我

中到你未

想食壽司

架妹幫你唔到

夠喇....
你再點講
都唔會變成喊.....

真繼續支持

似你

唔好信

bb

伏已中
餓了

你話事啦

唤

冇人同我打

呀
叫完

痴線佬

你搞正我負皮

推得好快

咁夜都未瞓

黑朱好食
屋企無杯麵？

早你少少 6點幾

咁輕易

？？

呀我dllm夜晚晚貼野食 係咪傻左 想死呀

發生咩事

點解唔好信

她想我了

想去日本

打beeno

可以自己打 廚房開個爐 一路滾一路夾

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

想打你先 加藤屋邊爐諗唔諗得過？

無訓過

港豬冷氣軍師

請大家善用不推文

你幾時落地獄

喂 起碼都鄭嘉穎咁啦

屌

好彩我唔肚餓

我唔cute

貼肌肉貼

我唔信

陪你

於我而言佢係喊

咁熊仔Nice嗎

羊架冇抵抗力唷

幫德伯massage

咁好

真
今日乜事

冇 好耐冇食杯面

今日神經失常
蛋：淨係今日咩？

撐

因為我喊唔出

仲要5要？

佢... 佢... 好nice 呀

好威啦依家

行緊去買西米露了

聽講又係你英明領導

膠都費事俾你

禾京cctai法師

咁你出返去啦 呢到好公平

Laugh die
仲可以bbq!!

唔鐘意男朋友
唉
唔想分手 覺得分手好煩

一定係太耐無講野

你口窒窒做咩 再答過

下次 屌依家真心肚餓

威水 就黎36

你食屎啦

冇錯
自己一個更開心

你

無呀
本來都係唔理佢一兩日好返就算，頭先搽左d藥

你都係繼續自貼算啦

好nice ar

唔要 唔好再sd

我有大半日不在喎 應該唔關我事

你想點啫

會比人鬧的

咁飲啖水

咁得啦 早啲瞓快啲好

不了

做咩要攻擊可愛嘅敏仔

唔公平啊
完

我一邊上登一邊食餅乾

哦

暴斃死

食曬喇冇了
原來切都容易

乖啦bb

我都唔知
所以好煩

算你啦

你直接講分手

每日一篇

你唔分就一路都係咁

集集集

幾日冇講野口都臭埋

肥開唔怕！？

你想？

咪又係冇女

明明就係食左屎撻

唉 感覺自己身邊無乜fd

米津大師好波

加分未

唔想我懶

bb跟我啦

sor慣左手勢

唔捨得

你唔熱愛訓覺 同訓覺割蓆

分手同拍拖唔係短短一句既事黎咋咩

咪係囉 你一番黎就熱門
大家知咩事啦

我食緊朱古力

你有仔不了

又加唔加！

比起訓教我有一樣野更加更加熱愛

點解

咁我走

我都唔想加住

最怕死纏爛打
上個ex好撚癲

無人想知！

仲有幾個鐘就夠早可以訓

又同我爭

法師作法要我地死咁點算

今日好似真係未食

叻

唔得眼訓 訓先！
請大家善用不推文回覆！
大家晚安～～

收皮

七頭自貼有咩好睇

慳啲啦你 呢種講野格調唔好話女
Frd都未必有

咁你有冇諗過想同佢講分手

我我我唔想死

糕

@浮

真係？

好慘啊 。

拿 我冇咁講架

正

講過 佢唔get

我係護國蛇獴

又食個早餐就訓？

楚楚 救命呀

我呢
貴精不貴多

再見了

晩安 餅

我冇女

寧教人打仔 莫教人分妻呀

佢好撚明顯假膠

你偷偷地話我知

大家咁話

想呻淨化得呢度

討論下都好丫 遮樣唔怕自爆啦

早抖

扮曬野

咦係咪我知嗰個

bb我㗎

我好明顯直必

佢去左邊 我想要番浮bot啊

訓唔著

比魚b追擊

唔係掛

後宮咩

有咩好討論？

好啊

早抖啦餅

絕症黎 冇得醫

膠到佢咁 架妹想打7佢

OMG

波台ching都未死

wtf 邊度

係講過一次

架妹好暴力

Same

要問魚b

佢防礙戀愛自由嘅權利

不嬲對你最好

又有人屈我假膠

禾理你

唔洗爭 我係屬於大家的

對付膠人 尤其係假膠 要大大力屌醒佢 淨化人間

佢自己想分喎

唔會掛 一個風水陣搞掂晒我地有咩方法破佢？

巧打意

打柒我啦 鞭打本王啦

慘了爾爾

屌你啦

咪撩啦 走開一二邊

講大話唔洗錢

架妹好有氣勢

又mon

等我做隻Mon Post狗

突變王

好過冇的
bb頹完就訓啦

是旦啦我地咁fd

得你理我

唉 totally no mood to stay la
魚b慢慢狙擊我啦！
我潛水啦

好癲
Blk佢whatsapp就snapchat揾我
blk佢snapchat就ig揾
Block曬Whatsapp ig Snapchat telegram 之後facebook揾

bb唔要我

窮人恩物

敏敏

光輝圍
啲軍裝走囇

個個都忙緊覆 一時睇唔到

希望冇事啦

死囉我完全唔知

我深深的腦海裡

怒火中燒

快啲打柒我 快啲嚟接近我

冇人理我
睇嚟我可以瞓先

除左d血仲有無見到d咩

唉 我都唔知點行落去...

點解個post咁撚快

全block 直頭連共同friend都唔好聯絡

我理你

⋯⋯
比返個ac魚b啦

小明好好

渣架

但係我唔捨得

惟快不破

不要愛上我

因為有你

聽日又係瞓到1點先醒

嫉妒！讓我怒火中燒！

佢地咁樣唔得架喎

冇
就係乜都冇
我諗係醉酒打交啩
啲人都冇乜大反應
繼續食食食

成日睇咗做小明上公交 唔好打我

少少愛上左你

咁你想點樣

咁我不推文回覆

diu

忍住先囉唯有，真係頂唔順先分

莊員無得唔見 仲要同major
我嗰陣都要見councellor

小明上公大好出名
我話首歌

上面有

講笑 太多人覆緊

有排你妒忌

唔好啦

一蚊件煎釀三寶

ok更衣室等

未收檔gogogo

點解你個number咁靚

拖到佢頂唔順 等佢講

本寶寶瞓教教豬啦
唔好掛住我
雖然都冇乜嘢傾

內有惡人

魚b瞓我隔離

自己食無癮

聽緊 好好笑屌

原來一蚊一件

想念是會呼吸的痛

你下次再自爆

im ready

第一次有人留意 真心靚

吼！

完sem嘅頹廢生活

88 爆爆

好想睇我個靚仔樣咩

好野嚟架proud of ou

我聽朝仲要返學DLLM

Gogogo

見到

驚你失血過多

屌！

第一次見到以為時光倒流

冇學可翻 已完 sem

come on baby

你遲咗步
我已經返咗屋企

未見過有

食屎啦你 聽日中學復課呀diu

嘩 真係幾惡喎

訓晒未

我都想翻學呀

汪！

好學的小明

笑到咁

少少咁啦

佢地cls

Go now

. 我表示七點起身嘅人都未出聲

唔可以得罪獨b

和你塞

好耐無見

我係人黎 緊係用屌啦

係嗰條友cls姐

Where

下我六點起身喎

online teaching 呢

你好

想大家了

長沙灣有一間

光輝圍嘛

獨獨

魚 早抖

冇交代

想你

hug hug

我仲想扮獅子tim

喵～

你可以返去瞓覺

咁唔好上post了

賤精先生

絲打你好warm
我睇咗陣小說calm down咗
我要祝福佢

今日屋企無人 好需要人陪

李家仁醫生

我去！

未出過省城

做咩咁夜仲唔訓

我回來了

邊有呢啲嘢
個lecturer拍片叫我地睇
又唔計attendance 緊係唔睇

嗨 新人留名

你好嗎 三個字

前排太頹

Hello

如果你badbad 我鬧你架

好遠

你走啦 唔想搞大件事

好多人陪小妹

放鬆少少
佢只係你人生過客

唔識 邊度

好Q凍

垃圾學校

屋企真係一個人都無

葵興

cum被

又一個過客⋯⋯

獅子都唔驚

飯飯想食了

去晒旅行

頭先凍到我個鼻鼻痛痛

同我一樣

好想去葵廣btw

其實我都遠

遲D會講掛

要甩出黎了

假 根本自修

今日著冷衫都凍

goodnight float son

掃街gogogo

楚楚係我咖！！！！

1001